李嘉欣接騙徒電話 扮中招拉人

電話騙案殺入警署，騙徒「打盲毛」亂撥電話騙財，竟打到觀塘警署，三名高級警官甘文龍、鍾志明及李嘉欣先後接到電話，一聽便知道又是電話騙案，李嘉欣便假扮「中招」答允付10萬元贖金救子，騙徒信以為真應約取贖金，結果束手就擒。青衣亦有醒目婦人識破騙徒伎倆，將計就計引蛇出洞，將電話騙徒繩之於法。
昨日下午1時10分，觀塘警區總督察（刑事）鍾志明辦公室的電話響起，綽號「辣手神探」的鍾Sir接聽，來電男子訛稱脅持其子要求償還30萬元債務，鍾Sir心知是電話騙案，追問下對方心虛掛線。5分鐘後，助理指揮官（刑事）甘文龍亦收到相信是同一騙徒的電話，對方不知他是外籍警官，以為操半鹹淡廣東話是阿伯，要求他改用手機「保持通話」，甘在思量用哪部手機之際，騙徒隨即掛線。

再過了約15分鐘，重案組第三隊主管李嘉欣在辦公室的電話又響起，來電男子所說的內容一樣，身為高級督察的李嘉欣將計就計，聲稱願意付款，騙徒最終答應減價至10萬元贖金，更相約於開源道消防局附近交收。李事後向上司匯報，始知甘文龍及鍾志明亦收到騙徒電話，原來三人的辦公室電話，前七個數字相同，最後一個字分別是「0」、「1」及「2」，相信騙徒順號碼撥電，誤打誤撞致電警署亦不知。
警方事後安排一名女警長扮「阿媽」到開源道交贖金，至下午2時30分，騙徒現身取款，探員一擁而上將他拘捕。疑犯姓吳（23歲），台山人，持雙程證來港兩日，報稱今次是首次來港。

此外，前日下午1時許，青衣長亨邨一名65歲婦人亦接到詐騙電話，對方聲稱其子欠債在內地被脅持，勒索23萬元，女事主暗中請鄰居致電其子，得知無恙後繼續與騙徒周旋，騙徒要求她匯款23萬元，事主指身上只有10萬元，不懂匯款，要求當面交收，騙徒同意後相約下午4時到荃灣西樓角公園交收。婦人事後報警，警方到場埋伏終拘捕28歲涉案男子，被捕男子姓黎，江門人，持雙程證來港。警方正調查兩案是否屬同一集團，並追緝集團幕後人歸案。

騙徒亂打電話竟打給觀塘警署三位高級警司，其後李嘉欣假裝受騙，成功拉人。

我

算唔算第一個唔關錄音事嘅post?

一樣同電話有關

dllm
諗唔到 原來有雙重意味

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

我地係咪4大大美人fans

好冷清，得我哋幾個

唔捧紅佢簽黎把撚呀?

講真，以後有咩罪行我都唔會幫警犬，見到佢地破案升職就嬲

警狗有乜好吹捧

自編自導自演想拎返民心？

某間鋪俾人打劫冇黑警到
呢點係人都知洗唔到白

起完底就個樓主咩料

我真係恭喜你呀

關咩事 之前有個爸打拒收DHL都出事 爸打算唔算扮中招

頂你芭比

第四個係咪我？

等緊你入嚟😘

我隔離個post好似捧紅咗ada，幫ada賺咗好多腐皮

你唔想捧紅佢開post嚟把撚啊？

你成日叫我出ada啲post咋
我害死ada了

我叫你出生仔post 喳喎